我遊走半個英國，拍左條片

是咁的，小弟啱啱係英國畢業，係大學呢3年入邊，我走遍大部分英國嘅城市，拍左條屬於英國嘅Timelapse。  我知道英國仲有好多好值得去嘅地方，但因為時間同金錢嘅問題我去唔哂請多多包涵。
拋磚相
如果你覺得我條片整得靚嘅話，就比個Like & Share啦，有興趣可以follow埋我IG。有問題關於英國旅行就隨便問啦，識答一定答。

幾靚啲相 用咩機影

同問

尾四張相係邊度？
可唔可以用嚟做wallpaper

多謝支持用nikon d810影的

D810

一個位於Wales嘅Caernarfon Castle，唔識upload 相

樓主d相好靚呀

多謝支持

宜家成個倫敦都係新移民

支持

但每個景都可以加埋地名會好d,我只係認得Tower Bridge同埋巨石陣，其他都唔識

Support

好撚正呀

第一下望到啲屋隻真係好正
個到仲有個位可以坐下，好舒服

張張都好天 係咪專登揀日子
小弟讀左四年 好少周圍去 最多都係出London
依家有d後悔冇反轉英國一次

係所以整呢條片真係用左好多時間同心機

支持

間唔中就有刀案，而家夜晚出街都淆淆地